大隻仔入

肥仔點先練到大隻?
練邊個位先?
點練? 打球? 遊水? 跑步?

All good luck

訓撚醒未
飲奶粉+每日行半個鐘
兩星期後大隻過胡cfu